笑話一則】新版世界警察大賽

聯合國邀請了四個地方的警察參加世界警察大賽，四個地方分別是美國、日本、香港和中國。

比賽題目要在限時內在森林裡捉到目標兔仔（唯一)

先出場是美國警察，他們利用高科技，包括GPS, 熱能追踪，無人機和AI生物識別，好快鎖定目標將兔仔捉到。

輪到日本警察，他們利用嚴格推理，到處找尋線索，預測所有兔仔可以逃走的路線，最後成功找到目標。

到香港警察出場，他們分為4隊人，3隊人在森林不同方向發射多粒催淚彈，森林所有動物都驚慌向唯一方向逃走，一出森林就給速龍小隊開無雙攻擊，最後兔仔落網。

最後是中國公安出場，他們氣定神閒在森林外圍打麻將，他們有講有笑，完全不像參加比賽。

比賽時限快到時，幾位公安終於走進森林，過了一會，他們拖著一隻受傷的狐狸從森林出來，然後交給裁判，

這狐狸對裁判哭著說 「我認，我是兔子，不要再打我了」

6/10

「我認，我是兔子，不要再打我了」

push!

合符國情

苦中作樂

高質

推

笑得黎有帶d傷感

真係笑中有淚

香港警察形象就快不如公安，我希望佢地可以反省一下

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

一早簽左

我無野講
我要罷工

笑住落淚，唔係喜極而泣

唔錯

我無野講

終於出現負皮，有誰人會給我負皮？警察？强國人？

不過我好開心，你可以看到這個笑話，希望你幫我分享出去

應該係無雙完都捉錯左松鼠

next version

推到警犬睇到

9/10

笑唔出

10/10

優質

好真實

true story

已經係

應該寫埋其他動物受重傷

香港應該係
最後森林裡所有動物落網

唔係應該將香港公安擺最尾咩

應該係 ：牠們全部都是兔子

push

宜家個次序都ok

又幾好笑

唔知點解覺得公安會放火都好合乎國情

佢地依家就係要咁，唔係鬼國點贏香港

7/10

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

最後 裁判唔接受
所以香港將隻兔仔比左中國 中國成功捉到兔仔

老豆搵兔仔

條僑幾好

港狗威出國際啦

推到警犬唔見樽鹽

攞塊鏡比狗望下自己個樣

應該係咁

到香港警察出場，他們分為2隊人，1隊克社會將森林所有動物打傷，另1隊克警拉9哂所有受傷動物並表示全部都是兔子。
比賽時限快到時，幾位公安帶住裁判走進森林，再拖著受傷的裁判從森林出來，公安說 「裁判說我們是最大嬴家」。

到香港警察出場，他們分為4隊人，3隊人在森林不同方向發射多粒催淚彈，森林所有動物都驚慌向唯一方向逃走，一出森林就給速龍小隊及黑社會開無雙攻擊進行無差別攻擊，最後拖著一隻受傷的狐狸從森林出來，然後交給裁判，這狐狸對裁判哭著說 「我認，我是兔子，不要再打我了」

狐狸： %!$?

不如加多一隊叫 元朗共和國警察 參加比賽

屌 笑撚死

11/10

用笑話其實最容易傳播俾藍絲知

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

認同，易入口

分享給你們的藍絲朋友

老實講
公安可能仲專業過香港警察
起碼未見過便服上gear

笑到仆街

美帝入完場個森林d 黑兔變晒蜜蜂竇

我認，我是兔子，不要再打我了

已經滿分啦

呢句，我個腦直情有晒情境

香港捉到嗰隻兔仔同埋其他唔關事嘅動物應該已經半死

到香港警察出場，他們分為4隊人，3隊人在森林不同方向發射多粒催淚彈，森林所有動物都驚慌向唯一方向逃走，一出森林就給速龍小隊開無雙攻擊，過了一會，他們拖著一隻受傷的狐狸從森林出來，然後交給裁判，

這狐狸對裁判哭著說 「我認，我是兔子，不要再打我了」

香港警察果邊差咁啲黑社會同子彈

日本隊 隊長原來帶左隻狐狸返黎 隊員唔敢有異議就拎左隻狐狸話係兔仔交貨

而港警帶返黎既兔仔已經死左

香港那邊有些問題, 佢地將青蛙、鹿仔等小動物都捉住了, 然後控告他們"兔動罪", 於是就有好多兔仔犯.....

如果有高人將故事整成video，實好有feel

贊成

Push

haha

Pushh

我睇嗰個版本，公安捉出黎嗰隻係熊

狐狸咁狡猾都俾人屈先好笑

幾有趣喎，我試下用blender撚出黎

依D笑話好撚上一世紀 特別有趣味

有埋英文字幕，警犬同公安柒出國際

美國警察：捉嘅全部係黑兔仔

有無英文版，想share去reddit

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

要洗版既加埋8月3旺角啦 就黎無人記得嫁啦

推 好撚好笑

到香港警察出場，他們分為4隊人，3隊人在森林不同方向發射多粒催淚彈，森林所有動物都驚慌向唯一方向逃走，一出森林就給速龍小隊開無雙攻擊，最後兔仔落網。

正所謂一波未平，一波又起。當兔子以為事件告一段落，可怕的事情發生了。在香港警察的網區範圍，突然岀現幾百隻黑色瘋狗，從四面圍堵及攻擊落網的兔子。39分鐘後，瘋狗離開，香港警察進場看見兔子滿身傷痕，便向主辦單位道兔子得瘋病。比賽結束後，被香港警察捉的兔子因為被屈生病而不能回到森林。快被人道毀滅的牠們，含著淚、依依不捨地與遠方正回森林的兔子們互相注望，心想：「十年後又一隻好兔，永別了......」

推到有巴打拍出黎
罷工潮文

今晚，我又再一次訓唔著。
睇到一幕幕血淋淋嘅畫面，我望唔透，我唔想香港咁亂，點解香港人咁唔肯服輸？我抱住我小朋友，關上電視。
我唔知應該講咩好，作為成年人我深知道反對係無用。

勇武抗爭？只會換嚟被捕同前途盡毀。
作為三大畢業嘅我，作為小朋友爸爸嘅我，睇到真係得啖笑。

五大訴求？喺依張國際焦點的賭枱上到底香港人知唔知道自己有幾多籌碼喺手？咁樣同我走去李嘉誠面前話要賭一千萬有咩分別？

望住天花板，喺我老婆旁邊我諗起另一個女人。今日返屋企嘅途中，收到一張傳單。係由一個弱質纖纖嘅少女手上得到，我同佢對望，點一點頭。我嘅目光無停留喺佢嘅面上，係因為我怕佢睇得出我尷尬嘅眼神。

傳單上面寫住「5/8全民大罷工」，我有老婆，有仔女，有父母要養，重有一層樓要供。罷工？唔係我唔想支持，係我有太多責任，我放唔低，香港有邊個唔係手停口停嘅呢？

一日又一日過去，每日平常的工作，令我好疲累，返到屋企開電視，又係一樣嘅新聞，一樣嘅結果，分別只係今日警察到底放左催淚彈，真槍定係水炮車。我合上雙眼，我問自己，乜野係啱，乜野係錯？

終於到左5/8，我老婆照常叫我起身，換好恤衫，我望住我個仔，雙眼開始模糊。

我無返到公司，走上街頭。
依一刻，我知道咩叫責任。

連登仔歸位: 罷工潮文

香港警察最後係數唔到有免仔先岩！

大家行動前都睇睇條片

蚹蛤蟈蜻

香港警察個到改小小

到香港警察出場，他們分為4隊人，3隊人在森林不同方向發射多粒催淚彈，森林所有動物都驚慌向唯一方向逃走，一出森林就比一班白衫人拎藤條同鐵棍開無雙攻擊，最後從不同動物的屍體中拖出兔仔，成功擒獲。

真實，好sad

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬幾炸

香港警察：

森林範圍入面嘅所有動物都係兔仔

ten out of ten

好高質

好笑 推

完美演譯

填充題

應該係小學推理題

大部分動物受傷

推俾藍絲

9/10
差個一分係因為笑笑下SAd左

真係好正 不過睇完之後心底裡真係流哂血

其實好撚慘

我無野講 全民大罷工

100分

睇到香港警察變成咁，我都好sad

其實應該係
中國公安：香港不就是咱的嗎？他們抓到就是我們抓到

送中